Title: Ich glaube ja das es dieser Frühlich bzw...
Date: 2012-05-01 07:04
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, summercamp
Slug: ich-glaube-ja-das-es-dieser-fruhlich-bzw

Ich glaube ja das es dieser Frühlich bzw Sommer zu etwas ganz besonderem
schafft. Irgendwie liegt da was in der Luft. Oder es liegt einfach daran
hier in dieser Stadt zu sein die gerade durch die Sonne zu einer wahren
Schönheit erwacht. Es ist frei...es ist warm...Sommer...was
fehlt...Musik....Bitte schön... Leider sind die Releases von Summer Camp
nicht gerade voll mit Hits. Die Singles sind aber um so mehr
wunderschöne Popsongs. Und wenn das ganze noch mit Ausschnitten aus
alten schwedischen Teeniefilmen untermalt wird...schmelze ich eh dahin.

{% vimeo 14041632 %}

